[唔好攬炒呀]零售, 旅行業只佔香港GDP 8-10% . 地產,金融,航運先佔大份

零售, 旅行業就算跌夠50%, 對整體GDP 都只係可能係3-5%.
唔好俾港共政府日日出來講大跌35%, 50%呃到. 根本唔入肉.

港共 政府春袋真係以下幾個:1
1: 地產: 賣地, 賣樓唔好, 港共政府收入一年可以少成千億. 而且地產商都會詐形.
你見樓價跌少少, 政府就出招托市就知, 政府幾咁緊張樓市。咁為左地產業唔好下跌.
睇樓團係必需的! 大家都應該組團去睇樓, 買樓!

2: 金融: 作為中共白手套既金融地位. 但係所有手講港交所係網上交易, 小弟都唔知有咩方法可以更加振興金融業。希望有識之士可以集思廣益!!

3: 航空 , 港口運輸: 大家有眼見，咁多市民去送機。嚇到港共政府要第一次申請禁制令就知真係春袋. 12月禁制令完又係時候去送機。

講真, 依家運動集中係同狗肉博戰. 成果細犧牲大.
真係好心痛.
而港共政府都好樂意見到市民將視點集中係黑狗, 同藍鬥黃身上.
希望大家諗多D 對準春袋既方法.

推

有連鎖效應的

旅遊業得益低學歷基層黎維穩麻

旅遊, 零售係保低學歷, 基層就業率.
而且,依家零售,旅遊差係支那唔放人落來,
屬於人為控制經濟, 反送中一搞掂, 佢隨時又可以一車車咁送過來.
所以講經濟影響來講，對港中真係唔入肉.
港共政府春袋一定係地產,金融,運輸.

睇樓團

p牌推唔到